活著有閪多好，即使臭雞可變寶

訓在男人被鋪上漫談來日錢途
回到家中便有錢多好， Part time G F 的鼓無
沾濕個臭系....

呢首都竟然有人改

沾潔個臭系...

濕

唔係古巨基咩？

六月飛霜？

浮誇？

愛回家，古巨gay

推